無腦藍屍 周圍話人暴徒 仲不斷用分身騷擾同路人

代友出post

佢堅持話間鋪唔係佢喎
但成個IG得佢一間同呢個卡片名吻合
大家記得支持
藍屍經濟圈啊

到底藍色經濟圈有無得發圍

屌睇到啲簡體字就唔開胃

係咪已經執左

都唔知係咪又係新移民
慣犯周圍話人係暴徒

佢話夠膽咪起佢底
堅稱間鋪唔係佢
但成個IG得佢一個符合卡片咁嘅名

up

齊來支持藍色經濟圈

報左黃藍地圖未

差啲唔記得咗感謝手足